[{"album": "89245737-d34b-4f07-8373-65669be58181", "length": "296613", "id": "0f9a6610-016f-49ff-a896-294e072c9c4d", "title": "O velho Francisco", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "89245737-d34b-4f07-8373-65669be58181", "length": "312053", "id": "1e7797ef-1f5d-4c92-8f23-54f539725217", "title": "Concerto Antropof\u00e1gico: II. A vis\u00e3o do para\u00edso: B. Valsa para um dia de chuva [attacca]", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "89245737-d34b-4f07-8373-65669be58181", "length": "425360", "id": "570a077e-b4cf-4e01-b6dd-bee1424aea8e", "title": "Concerto Antropof\u00e1gico: III. Misturan\u00e7a das tr\u00eas ra\u00e7as: B. Ka\u00f4", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "89245737-d34b-4f07-8373-65669be58181", "length": "299040", "id": "6760746c-c41c-4cc0-ba5d-c5185eb40af6", "title": "Concerto Antropof\u00e1gico: II. A vis\u00e3o do para\u00edso: C. Gloria Laus et Honor", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "89245737-d34b-4f07-8373-65669be58181", "length": "270240", "id": "93683649-ffc3-4d05-9568-206c96cbf2f3", "title": "Melodia sentimental", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "89245737-d34b-4f07-8373-65669be58181", "length": "353360", "id": "a45e9564-bc1a-4979-9b51-15281f298a1c", "title": "Concerto Antropof\u00e1gico: I. O estado natural das coisas: C. A \u00faltima noite do \u00edndio", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "89245737-d34b-4f07-8373-65669be58181", "length": "199840", "id": "afb99172-873f-483d-8b6a-258fa353665a", "title": "Concerto Antropof\u00e1gico: III. Misturan\u00e7a das tr\u00eas ra\u00e7as: A. Chamada dos orix\u00e1s", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "89245737-d34b-4f07-8373-65669be58181", "length": "363346", "id": "b2d3e11d-e9d6-4615-bf8f-28a0ecb43c1e", "title": "Concerto Antropof\u00e1gico: II. A vis\u00e3o do para\u00edso: A. Fluctuando [attacca]", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "89245737-d34b-4f07-8373-65669be58181", "length": "614773", "id": "b93a0985-02de-47dd-99db-69d4ec68e813", "title": "Concerto Antropof\u00e1gico: III. Misturan\u00e7a das tr\u00eas ra\u00e7as: C. Dan\u00e7a e coda", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "89245737-d34b-4f07-8373-65669be58181", "length": "157120", "id": "bac9bb0d-5115-4f7e-9e63-a164c27f5fd6", "title": "Concerto Antropof\u00e1gico: I. O estado natural das coisas: A. Antes o mundo n\u00e3o existia [attacca]", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "89245737-d34b-4f07-8373-65669be58181", "length": "362333", "id": "fb87e3fd-0c71-468c-b6fa-a0203d5cab88", "title": "Concerto Antropof\u00e1gico: I. O estado natural das coisas: B. L\u00e1 vem a tribo", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}]