[{"album": "98e7723c-6503-4cd0-9f21-df9a9493f71f", "length": "229982", "id": "09e53d30-f486-4b3f-b750-f21a8a54426a", "title": "Cair da tarde", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "98e7723c-6503-4cd0-9f21-df9a9493f71f", "length": "185286", "id": "0b20bc9d-00b6-4078-b7b7-97005175d31c", "title": "Bachianas brasileiras \u2116 4: Prel\u00fadio (Introdu\u00e7\u00e3o)", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "98e7723c-6503-4cd0-9f21-df9a9493f71f", "length": "344241", "id": "1045a01a-2a2b-433a-b111-e8db6e31a03b", "title": "A lenda do caboclo", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "98e7723c-6503-4cd0-9f21-df9a9493f71f", "length": "357616", "id": "13d7e55f-4abc-41fc-9549-a5f1240937d4", "title": "Bachianas brasileiras \u2116 4: \u00c1ria (Cantiga)", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "98e7723c-6503-4cd0-9f21-df9a9493f71f", "length": "480809", "id": "22959479-03ac-4972-a59d-f098c9f361da", "title": "Sexteto m\u00edstico", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "98e7723c-6503-4cd0-9f21-df9a9493f71f", "length": "183353", "id": "25e78f01-70cb-4a8f-bdc2-e3e2f6e5da3f", "title": "Lundu da Marquesa de Santos", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "98e7723c-6503-4cd0-9f21-df9a9493f71f", "length": "326086", "id": "45b24cd1-036c-4c97-9d90-716500c3d2ac", "title": "Modinha (Na solid\u00e3o da minha vida)", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "98e7723c-6503-4cd0-9f21-df9a9493f71f", "length": "264724", "id": "547f4047-5188-4ef7-88c5-57f711b9b4b5", "title": "Bachianas brasileiras \u2116 5: Dan\u00e7a (Martelo)", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "98e7723c-6503-4cd0-9f21-df9a9493f71f", "length": "390243", "id": "600f005b-c1ef-47e6-b222-565bed929e1a", "title": "Choro t\u00edpico \u2116 1", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "98e7723c-6503-4cd0-9f21-df9a9493f71f", "length": "233012", "id": "634f20c0-e65d-46fa-ac6e-d588d532d90c", "title": "Quarteto de cordas \u2116 5: 4\u00ba movimento (Allegro)", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "98e7723c-6503-4cd0-9f21-df9a9493f71f", "length": "362004", "id": "951bdbf0-d86b-45d0-b1a7-cc1ef5ca5515", "title": "Bachianas brasileiras \u2116 5: \u00c1ria (Cantilena)", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}, {"album": "98e7723c-6503-4cd0-9f21-df9a9493f71f", "length": "416835", "id": "f494bbc5-a759-4c56-b26b-2e7832394bae", "title": "Prel\u00fadio \u2116 3", "artist": "2c6d95a6-3138-42f6-9235-b8fdc51ab262"}]